msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Post Signature V0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-20 19:14+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-20 19:18+0800\n"
"Last-Translator: Soli <soli@cbug.org>\n"
"Language-Team: Soli <soli@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e;__;_;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.9\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wp-post-signature-page.php:107
msgid "Configuration updated"
msgstr "配置已更新"

#: ../wp-post-signature-page.php:109
msgid "Error while saving options"
msgstr "保存选项时出错"

#: ../wp-post-signature-page.php:120
msgid ""
"This plugin allows you to append a signature after every post. Some "
"variables can be used, such as %post_title%, %post_link%, %bloginfo_name%, "
"%bloginfo_url%, and so on. It supports multiuser."
msgstr ""
"该插件在每篇文章后面添加签名档。支持多个变量，如%post_title%, %post_link%, "
"%bloginfo_name%, %bloginfo_url%等。该插件支持多用户。"

#: ../wp-post-signature-page.php:130
msgid "About this plugin"
msgstr "关于本插件"

#: ../wp-post-signature-page.php:132
msgid "Plugin URI"
msgstr "插件链接地址"

#: ../wp-post-signature-page.php:133
msgid "Author URI"
msgstr "作者页面"

#: ../wp-post-signature-page.php:140
msgid "Donate"
msgstr "捐赠"

#: ../wp-post-signature-page.php:162
msgid "Global Settings"
msgstr "全局配置"

#: ../wp-post-signature-page.php:170
msgid "The order in which this plugin is executed. The lower the earlier."
msgstr "此插件在同类插件中的优先级。数字越小优先级越高。"

#: ../wp-post-signature-page.php:186 ../wp-post-signature-page.php:290
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: ../wp-post-signature-page.php:195
msgid "User Settings"
msgstr "用户配置"

#: ../wp-post-signature-page.php:209
msgid ""
"Enter your post signature in the text area below. HTML markup is allowed."
msgstr "请在下面的文本框中输入您的签名档内容。支持HTML。"

#: ../wp-post-signature-page.php:211
msgid "Will the signature be on or off by default?"
msgstr "默认“启用”或“禁用”签名档功能？"

#: ../wp-post-signature-page.php:212 ../wp-post-signature-page.php:220
msgid "On"
msgstr "启用"

#: ../wp-post-signature-page.php:213 ../wp-post-signature-page.php:221
msgid "Off"
msgstr "禁用"

#: ../wp-post-signature-page.php:215
msgid "Where should the signature be placed?"
msgstr "签名档被放置在什么位置？"

#: ../wp-post-signature-page.php:216
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: ../wp-post-signature-page.php:217
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#: ../wp-post-signature-page.php:219
msgid "Will the signature be appended to the excerpts of posts?"
msgstr "是否在摘要中也添加签名档？"

#: ../wp-post-signature-page.php:223
msgid ""
"Will the signature be appended to the posts in archive or category list?"
msgstr "是否在归档/分类列表里的文章中也添加签名档？"

#: ../wp-post-signature-page.php:224
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../wp-post-signature-page.php:225
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../wp-post-signature-page.php:228
msgid "Which types of content should the signature be placed?"
msgstr "哪些类型的内容会被添加签名档？"

#: ../wp-post-signature-page.php:241 ../wp-post-signature-page.php:258
msgid "check all"
msgstr "全选"

#: ../wp-post-signature-page.php:242 ../wp-post-signature-page.php:259
msgid "check reverse"
msgstr "反选"

#: ../wp-post-signature-page.php:244
msgid "Which categories should the signature be placed?"
msgstr "哪些分类中的文章会被添加签名档？"

#: ../wp-post-signature-page.php:299
msgid "Supported variables:"
msgstr "支持的变量："

#: ../wp-post-signature-page.php:303
msgid "Variable"
msgstr "变量"

#: ../wp-post-signature-page.php:304
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../wp-post-signature-page.php:305
msgid "Sample Value"
msgstr "示例"

#: ../wp-post-signature-page.php:310
msgid "The post title."
msgstr "文章的标题"

#: ../wp-post-signature-page.php:316
msgid "The permalink for a post with a custom post type."
msgstr "文章的固定链接"

#: ../wp-post-signature-page.php:322
msgid "The post author."
msgstr "文章的作者"

#: ../wp-post-signature-page.php:328
msgid "The post trackback URL."
msgstr "文章的Trackback地址"

#: ../wp-post-signature-page.php:334
msgid "The post date."
msgstr "文章的发表日期"

#: ../wp-post-signature-page.php:340
msgid "The post GMT datetime. (GMT = Greenwich Mean Time)"
msgstr "文章的发表GMT日期（GMT，即格林威治标准时间）"

#: ../wp-post-signature-page.php:346
msgid "Date the post was last modified."
msgstr "文章的最后修改日期"

#: ../wp-post-signature-page.php:352
msgid "GMT date the post was last modified. (GMT = Greenwich Mean Time)"
msgstr "文章的最后修改GMT日期（GMT，即格林威治标准时间）"

#: ../wp-post-signature-page.php:358
msgid "The \"Site Title\" set in Settings > General."
msgstr "后台的“设置->常规选项”页面中配置的“站点标题”"

#: ../wp-post-signature-page.php:364
msgid "The \"Tagline\" set in Settings > General."
msgstr "后台的“设置->常规选项”页面中配置的“副标题”"

#: ../wp-post-signature-page.php:370
msgid "The \"WordPress address (URI)\" set in Settings > General."
msgstr "后台的“设置->常规选项”页面中配置的“WordPress 地址（URL）”"

#: ../wp-post-signature-page.php:376
msgid "The \"Site address (URI)\" set in Settings > General."
msgstr "后台的“设置->常规选项”页面中配置的“站点地址（URL）”"

#: ../wp-post-signature-page.php:382
msgid "The \"E-mail address\" set in Settings > General."
msgstr "后台的“设置->常规选项”页面中配置的“电子邮件”"

#: ../wp-post-signature-page.php:388
msgid "The Pingback XML-RPC file URL (xmlrpc.php)."
msgstr "Pingback XML-RPC 文件地址 (xmlrpc.php)"

#: ../wp-post-signature-page.php:394
msgid "The Atom feed URL (/feed/atom)."
msgstr "文章的订阅地址（Atom feed URL (/feed/atom)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:400
msgid "The RDF/RSS 1.0 feed URL (/feed/rfd)."
msgstr "文章的订阅地址（RDF/RSS 1.0 feed URL (/feed/rfd)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:406
msgid "The RSS 0.92 feed URL (/feed/rss)."
msgstr "文章的订阅地址（RSS 0.92 feed URL (/feed/rss)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:412
msgid "The RSS 2.0 feed URL (/feed)."
msgstr "文章的订阅地址（RSS 2.0 feed URL (/feed)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:418
msgid "The comments Atom feed URL (/comments/feed)."
msgstr "评论的订阅地址（Atom feed URL (/comments/feed)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:424
msgid "The comments RSS 2.0 feed URL (/comments/feed)."
msgstr "评论的订阅地址（RSS 2.0 feed URL (/comments/feed)）"

#: ../wp-post-signature-page.php:441
msgid "WP Post Signature"
msgstr "签名档"

#: ../wp-post-signature.php:146
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: ../wp-post-signature.php:147
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#~ msgid "Post"
#~ msgstr "文章"

#~ msgid "Post List"
#~ msgstr "文章列表"

#~ msgid "Page"
#~ msgstr "页面"

#~ msgid "Other"
#~ msgstr "其他"
